英撚公布最新名單

黑碧

祖高美斯

mawson
l cook
打fm?

好多無態或垃圾

好勁

pope 終於識簡佢
joe hart回撚晒塘啦

撚羊

修夫基is a joke

仲有咩人揀

根本早十年就要揀

joe hart仲可以入選

仲有邊個可以用

Pope
達哥斯基

韋舒亞

Rose真係左閘簡無可簡先放

今季既黑碧都入到 咁不如禾仔

李維士曲克終於入大國腳

lin
福
撚羊

mee

依個就揀得岩啦

咁都有joe hart是咪on9

李維士曲克

依家先知原來達高斯基係英撚

佛地魔

反而想睇呢隊平民版英撚

出黎搞笑咩

Shelvey? 今年麻麻地

初選？

有27人咁多

First call-ups for @AlfieMawson, @Tarky19 and Nick Pope plus a return for @JackWilshere.

友賽姐
世盃初選邊有咁快

英撚中場得佢俾波進取同有創造力
紐記好多時靠佢直線湯穿人地條防線

下，好撚勁喎

清睇緊13年英超？

都唔知你班友嫌棄d乜
英撚不嬲成班都廢架啦

仲有租客😅

韋舒亞都得啦

有溫布萊之子已經贏硬

之前對巴西好勁 做埋mom
點解有黑碧

james tarkowski咩人嚟

之前先比Adrián搶左正選

其實可能揀羊係真係畀佢打左閘

搬泥

今季係般尼好勁既中堅

踢般尼

但友賽可以選27人咩

一直以為達高斯基係東歐人

仲有livermore

好似佢阿爺係波蘭人

「虎撲3月15日訊 俄羅斯足協公布了俄羅斯隊參加3月底集訓和友誼賽的28人大名單，其中海外國腳僅3人」

「尼日利亞國家隊公布了備戰本月底與波蘭和塞爾維亞兩場友誼賽的28人集訓名單。伊軒拿祖、伊禾比等多名效力於歐洲聯賽的球員悉數入圍」

應該得呀

佢有長輩係東歐人

Best 11都幾難排

之前Southgate唔係話唔選冇正選嘅龍咩?

世盃pickford butland hart pope4揀3啦
forster連修頓個正選都保唔住唔駛預佢

4件都垃圾

hart out 其餘3個爭

仲有HART

Butland全英超撲救次數最多

我覺得係Pickford同Butland之爭

重有joe 英國係咪冇一對雙手健全既人?

Pickford好撚廢喎

咁4個入面最好的確係佢既

Ben Foster都好過佢

Pope
Walker maguire tarkowski young
Henderson
Ox Wilshere
Lingard Sterling Rashford

印象流?

飲水呢?

成隊人都冇人拎過歐聯...

般尼成班後防都應該入選啦

其實英撚搵高普教最岩

成隊得華迪打到正前,佢個陣諗住點出?

冇左Cahill

決賽週等Kane復出救世

黑碧當冇到

反應係好快,但接波手法有問題

試下新仔都好嘅

仲要好靚仔

不了
英撚冇乜邊個fit到daddy戰術
hea撚過西咁

黑big冇比實入黎鄧腳姐
Vardy打2個前鋒先有用 pure poacher

今季仲黑碧 控個波都柒下柒下

有me

好多工兵 跑狗

henderson, lalala, ox, gomez

友賽揀最marginal既人去俄羅斯

你見Hart仲係度你就明啦

其實幾實而不華
好有黑馬feel

Walker young sterling lingard 都岩高普用啦

有睇利都知 利條中場線成條可以skip撚左佢
係靠費明奴做重心，英撚冇費既前鋒
高普成套戰術用唔到出黎
可惜國家隊冇得買人

如果成班唔打養生波肯跑多兩步都仲有希望

小組賽出到線再算啦

麥圭亞條垃圾都入到選咁耐 都知英撚唔洗睇

轉身慢到成日比人撚

今季得ox合格
lalala傷到仆街未拎番仲態
henderson出得唔多
gomez交撚左好多學費
但英撚出henderson係好岩用

係牙傾尷尬姐
丁力打假九都ok 條友hold up play都唔錯

如果佳尼唔傷，tripper呢條垃圾都唔會出現到

可以henderson拍韋太子試下

用返學神條中場
Delph wilshere hendo

一堆冇態、名不經傳既人

趁番二線英撚

襯

無harry kane?

傷一個月

傷

大夫可以踢左閘

有撚羊唔使啦

應該好撚fit 拍韋太子 要迫搶拍埋ox

撚羊啲防守出去盞俾人撚
有時失位失到仆街

LALALA 傷完無咩點出都入到

收左沙拿皮

右腳mark左腳

Shelvey絕對好撚過神軒

pickford

walker dier maguire young

henderson
ali wilshere

250 kane rashford

點睇

唔踢得都打得

Maguire換Stones會唔會好d

If you don't know why Rafa Benitez often drops Jonjo Shelvey, watch Frank Lampard explain why. Criminal for any player to slack off like that, let alone for a club fighting relegation #NUFC

淨睇表現 冇理由用dier唔用tarkowski
同埋pickford冇pope咁穩

stones 連正選都無啦
而且maguire 幾勁喎

中堅可以試下Tarkowski

Dier成日自爆

Livermore

講創造係光頭仔好過軒
講防守 拖慢節奏 橫傳 一定係軒好過光頭仔

肝多條撚樣有冇人可以講下有咩勁
幾個領隊都有簡

有無其他呀
Dier 態真係一般

自稱02最強既厹

捉到條死獌狗一隻 一齊玩

Stones

講真英撚中堅真係冇一個穩

Stones今季傷之前幾好

可以試下Tarkowski拍史東屍

Stones我覺得曼城個體系幫左佢好多
用波係好不過其他一般

Stones 好撚多error leading to goals
吹大左

咁多年 最垃圾係呢隊
得3個定4個拎過英超

其實係揀無可揀

又真係 英超頭果幾隊 骨幹都唔用英撚

之前個d黃金一代又如何
咪又係16強8強收哂皮

雞曉宗師屎波寧三大中堅收曬皮

有Mawson冇Lascelles

屌你老味修夫基

唔打得都睇得啦 粒粒皆星

呢堆唔見得會過到分組賽

冇得唔揀Joe hart
ben forster好一般
現場睇過佢真係差好多

jones我覺得幾勁，勁過stones

另外2位垃圾黎

袓赫揀可以 正選不了

龍要Woodman好過啦，啱啱先救完三球十二碼

表現黎計pope排最前
經驗大賽，joe hart幫到好多，唔打都教下pickford同pope

集訓名單係咪好似係唔同

試下般尼佬好過啦

係 始終joe hart 多大賽經驗
不過joe hart真係

睇依d數據無太大意義 今季佢係用波到進步左，唔會為玩而玩

但防守方面都係好撚soft，買完loporte佢已經要坐，唔係英人既話我真心懷疑佢值唔值10m

如果踢3後衛我支持佢正選踢中間個位，但踢4後衛我會排jones同Maguire先過佢

修夫基上任之後屎波幾乎完全冇踢過

反而好重用鍾斯，今次係傷左先入唔到

修夫基唔識教啫
成個三月肥賓俾佛地魔打足咁滯喎清

Southgate好似講左3中堅
同埋佢話stones好多errors lead to goals所以先開個網睇下

Ox打右翼衞

有個walker係到

唔知點計
但我少睇最城已經記得有3球因為stones輸
般尼fa 第一球 利狗 綿龍1球 仲有球又係個排

同意早嚇突要帶去做bench warmer
始終係英撚唯一一件有賽經驗既龍門
點都要帶去壓場

成篤屎炒撚咗hughes之後條防線好咗
應該有助butland爭正選之位

見到個名單 柒到唔敢睇

得拉舒福上得大枱

不如師兄講下可以點揀

利華個bailey唔揀英格蘭可惜

其實Phil jones真係好應該入選

無飲水

要拖慢節奏 橫傳 係學界求其搵個都做到
Shelvey似弱版謝拉特

lascelles 唔會差過mawson

黑b都入到，咁禾仔都入到啦

仲有Livermore

佢對修咸頓同曼聯表現絕對好過近期神軒

修夫基

lascelles同光頭仔冇入選有啲可惜

不過好似唔多穩定

都係ching識波

無飲水出乜奇 佢本身就工兵一隻
加上去左車仔之後出場機會少左咁多
分分鐘仲廢過係李城個時

3年前就係

值得一個後備位

上場勁到

應該揀carroll
踢最後十分鐘包有貨交

祖赫 黑B 軒達臣 係用嚟搞笑?

用米拿或者楊格

米拿退左國家隊

Pope
Walker Jones Tarkowski Young
Henderson
Alli. Wilshere
Sterling. Kane. Rashford
其實中遊隊伍嚟講唔錯

343

Pope
Stones. Dier. Tarkowski
Walker hendo wilshere young
Sterling Kane. Rashford

黑碧9成9篩走

佢仲有貨，英軍世界杯有佢嚮中場滿場飛就完美

有tarkowski冇ben mee?

場場都勁

坐後備個陣勁過上場

dier 防中黎

以前真係無咁廢 呢個名單真係好垃圾

禾仔好似傷左

rose連ben davies都爭唔贏
咁都有得入

暫時都未有中場分波控制節奏好過軒巨，所以佢真係穩入

下，我覺得幾好喎

有神軒仲飲水

最近toby傷左肥普成日擺佢係中堅

以前名氣勁

352
Pope
是但 是但 是但
Walker Dier Henderson Young
Alli / Lingard
Vardy Rashford

宜家幾實而不華，反而覺得有啲睇頭

young 真係不了

成日以為Lascelles係法國人

其實佢唔錯

名氣高但係踢出黎真係唔掂，依家俾班新嘅試下都唔係壞事

入到16強已經有交代了

應該23人都係呢堆

點都好過韋太子先啦

會有返Kane,jones呢D

太子勁喎

冇睇太子今年阿記比賽？

肯去突破 又唔錫身

太子應該係英撚當中最好波既中場

要實而不華應該揀 wilson deeney defoe
barnes

呢兩季都叫傷少左

Butland
Walker maguire tarkowski young
Dier/Henderson wilshere
Lingard
Sterling vardy(kane) rashford

kane趕唔趕到復出呀?
jones係曼個jones?

利申: 非熱

應該係踢走神軒或者lalala

lalala唔傷咪用囉

傷一個月
yes

冇態

我諗佢剩返8場都無得點踢
根本而家用ox 都未到佢

Lalala傷完未有態姐 佢唔錯的
最應該走係Livermore 一定冇得出仲選佢

有返狀態再講

Livermore踢得好咩其實？

Ox正選後備皆可

點解甸尼 盧保依一堆永遠入選唔到

今季傷左半季
呢排出一兩場又話有一兩日練唔到波咁

中場除咗佢同dier 有邊個做到tackle

般尼

海鮮波

Btw 去到俄羅斯邊個做隊長
軒達臣/卡希爾/簡尼
3簡1？

甸尼都仲有討論價值

盧保呢兩季廢左好多

我想kane

輪住
不過前兩三場好似都係Kane

貝查恩特咪拎過？
係車仔

曼聯個新仔呢
有佢防中唔錯
英格蘭而家好需要防中

有啲心郁郁去睇英撚對意粉

去左scotland

但係佢根本未夠班

ox啲基本功仲差過lin

27號
好似£20就買到

歐聯決賽正選

冇揀英撚

bailey 會唔會揀比利時

麥湯揀左代表蘇格蘭

佢想踢scotland

有空位叫佢中場/翼爆下就算ok
個日對獌狗唔知打乜鳩

友誼波葡太友誼

大家英撚要團結一致到時世界杯

你講Leon Bailey？佢好似話等德國

433既話 有sterling rashford
352又有walker

要等7年wor

佢淨講進攻一定屌打livermore呢D

無分你我一個月

巴利都好過佢
不過今年西布朗成隊都廢 數據有一定影響

個期係連D山齊士先擺中堅
之後都擺番做防中

Noble係前季都入唔到
依兩季更加唔洗入

中場中

咪撚俾alli做正選plz

有雲耶馬丹比利唔洗佢啦

前鋒先大問題
真係靠華dee kane 2個
我寧願信史獨都好過黑碧

Lin>>>>>>>>>>dive dog

實而不華都要後防見得人先得架

Dier做防中係方便3/4中堅變換
同埋雲耶馬之前傷勁耐 近排先出番
仲要Dier同Alli不嬲係肥普契仔

笑撚死 飲水哥死去軌咪又係入唔到

我驚史獨跟去一場都打唔到就傷

黑碧真係狗也不屌

大夫 stones 求其 walker
用返曼城後防

有正選唔踢踢後備

冇左哥狗會唔會唔同哂

兩個都好雞肋
寧願將拉舒福特擺返係正前
其實最好搵一個高佬入去做plan b
但可以搵邊個

其實我覺得dier幾好 身型有速度又唔差
但係好似成日都輸唔集中同孤寒波

史獨係西布朗踢左幾多場?

Stones踢哥狗套中堅組織+中前場逼搶就得
踢返修夫基個套 被對面無限中出

無曼城啲壓倒性控制力
條後防9成會瘋狂派膠

drinkwater>livermore

Crouch carroll

barnes carroll

Murray

行都快過佢跑....

無我。。。

正常啦

Nick pope for sure
數據仲勁過de gea
英撚有pope,真係有福氣

maguire 同tarkowski好你好多

廢都mark死沙拿

成隊般尼選晒入去都得

係，勁到痴線

Dog cs最多都係靠我

飲水哥都冇

食屎喇dier, 遊魂遊足成季

不過呢堆人打完今個星期聯賽/FA CUP可能有幾個又傷

韋碧克

仲要撚羊做乜尻，揀返個防守好啲嘅左閘啦

條友為人工

選咁多龍做乜鳩

Vardy去左邊

2018仲有牙祖份

反獌都係咁話 冇鐘斯係咪on9?

Ben Mee呢，今季表現唔錯，又有左腳。

睇撚多次個表啦盲撚

Walker上唔到大檯？
佢都算現今數一數二既右閘

Mee都好正

咁樣英撚多D唔出名既, 應該仲好打

專心打防反, 前面由VARDY去

再唔係就專心燒味

Ashley Barnes好似會代表奧地利
頭錘好可以選高治／格連梅利／Austin

好憎條撚樣

呢D友誼賽英撚不嬲都晒比機會比無咁出名既球員
一入到決賽週咪又係用番用開或者打big six 果班
我睇死呀祖實正選

祖狗真係唔撚掂 廢過巴禾

聯賽踢住養生波先姐，世界盃就開始上身

都係得連仔識波 其他人不知所謂

Yes 值得入選lead下新人

係 落場就免啦

lewis dunk係咪永遠都唔會有份?

2018仲要高治

哩幾年大賽d 戰術都唔知mud 撚野，防反守又唔穩反擊速度又唔夠人快，個人覺得近年最似樣真係得12年歐國杯個隊英撚，專心打防守守到只係12碼射輸意粉

個design JM9
想懶型又唔撚識，柒撚到

有KANE都夠哂啦 洗鬼夾硬選個高佬咩
KANE根本完美中鋒 頭頂腳踢樣樣都有

JOE HART 都幾大機會係正選 世界盃黎講 大賽經驗好重要
PICKFORD都算 POPE哩D一日未踢大小小既球會一日唔知有咩料
以前米奴列踢新特蘭果陣咪又係勁到仆街 一踢利記就現哂型啦

邊緣人最後機會

Wilsher

Butland呢

鳩揀

契仔Livermore
呢隊英格蘭係笑話

終於有個識波

saha 都無?
講突破力英人有邊個好過佢

Zaha選擇代表科特迪瓦

zaha晨早踢緊科特迪瓦啦

呢班人 好多2 線兵

英撚有邊個係一線
傾又傷左

揀啲人都叫正常 但LIVERMORE

呢隊有唔少應該係世界盃邊緣人，去踢友賽睇下點先

隨時大賽又係睇rose dier alli 同kane 班熱刺垃圾上場圍威喂
記得上次大賽佢地唔撚傳波俾其他人

無班垃圾熱就岩

一堆垃圾

Hart應該點都有份入掛，話晒打過咁多屆大賽
有經驗做下後備都好
好似當年James係2010都打後備，點知最後Green世界級牛油手
支持畢拿特、赫特同普比入選

Livermore都係選黎做後備防中啫

Heaton 好慘
傷一傷就無左踢世界盃既機會
仲要比自己同隊個後生仔拎埋個位

(Pope 的確係有料既,只係覺得Heaton好慘)

agger ,仆街仔冇腳好波

Goalkeepers: Jack Butland, Nick Pope, Jordan Pickford, Joe Hart

Defenders: Kyle Walker, Kieran Trippier, Joe Gomez, Alfie Mawson, James Tarkowski, Harry Maguire, Ryan Bertrand, Danny Rose

Midfielders: Ashley Young, Eric Dier, Lewis Cook, Jake Livermore, Jordan Henderson, Jack Wilshere, Adam Lallana, Alex Oxlade-Chamberlain, Dele Alli

Forwards: Raheem Sterling, Jesse Lingard, Danny Welbeck, Marcus Rashford, Jamie Vardy.

成條後防線得HART有返咁上下國家隊經驗

除咗WALKER STONES 無一個球員踢多過20場國家隊

好難唔係搵HART打正選嫁喎 尤其世界杯咁大件事,有個大佬壓下場同提點班後輩好重要

最慘叫做入過國家隊果兩個
一個科士打無態到正選都失埋
一個就傷咗長抖
學上面有巴打話齋，選赫特入都係貪佢有經驗 教下班新仔

heaton

唔知邊忽勁

有咩球員都冇用，要贏就一定要搵雲加做教頭

都勁過依家既祖赫特

牛油手，落地慢，唔識斬波乜都齊

joe hart 經驗多囉
butland 又無大賽經驗 球會表現又唔好
比我揀三個會係hart, pickford 同pope
再睇下打frdly 打成點🤔🤔🤔

其實2010年路維帶德國去南非班友仔
都係得9 個有20頂CAP帽或以上
Müller 2 CAPS
Kroos 4 CAPS
Neuer 5 CAPS
Khedira 5 CAPS
Jérôme Boateng 5 CAPS
Özil 10 CAPS

你話KEEPER要有經驗
當時佢就用Neuer, 當時仲係打緊04
而家睇下南閘夠唔夠勇氣用POPE或者BUTLAND

白禮頓格倫梅利今季入咁多波都唔試下,黑碧咁都可以入

黑碧琴日入左兩球啵 咁勁都唔比入選?

今年butland好普通,反而碧福特更加令人印象深刻

真心唔掂

其實前鋒唔係打352嘅話應該夠人，kane世界級，華dee差極都起碼2線頭，必要時有可以拉rashford打前，反而最弱係條中場線，一d創造力都無，最可能做到波上去嘅叫韋舒亞

識放長傳/直線既Shelvey又唔揀

光頭佬加埋韋太子，兩個唔打得都嚇得

咪玩啦 廢再仆街。。。

廢到仆街*

問題係 butland無大賽經驗 球會又唔係踢得特別好
點解要揀 你話pickford pope 有表現無經驗都可以入選姐

唔係點，中場成炸工兵咩？無創造力
又唔可以學利咁，成個中場唔要，靠翼黎爆破
但英撚d翼得丁力算合格，做唔到果種淫亂走位
咁不如用番最基本442，比太子/光頭佬放長傳算啦

唔好懶係識波講d撚頭出黎啦
舒爾飛條撚屌都吹奏

祖赫特入選擺明做後備做新仔心靈雞湯我無意見
但用佢正選我一定屌爆佢老母

與其揀d唔夠班嘅踢，不如踢返高q大棍算啦，有波就斬比kane等佢自己攪，好過係中後場自己玩失波

心靈雞湯黎啦 不過我估都大機會正選🤣🤣🤣

舒爾菲根本就係黑洞 廢撚到on9 中場用戴亞 拉蘭拿 神軒果d好過

識貨師兄，如果踢四後衛不如一對一齊用，起碼夾慣夾熟

討論乜鬼，英撚贏硬

真

有我地新雙特Carry

加埋joe3特

前中後都特，好難豬

Livermore笑鳩咗出聲 選埋候度史東

我有無睇錯，無哈利既？

之前又話搵利華古遜個leon bailey打既

可惜湯希頓傷左,仲要係有排抖...

所以先打起左pope

單腳都屌打黑碧

韋太子求奇拍個防中

反而傳話有機會入去吸收下經驗下Sessegnon無選到

即係southgate諗住世界盃選曬23個大人入去?

聽到都覺得勁

決賽見

諗緊捧杯去邊慶祝

諗定下季邊隊肯接手仲好啦

拖連奴彈鐘，西咸又彈鐘

踢返熱刺條FORM

邊個做艾歷巨同dembele

之前利排第二果期就話抄返利既踢法

而家熱刺彈起又話抄熱刺踢法

最後都係畫虎不成反類犬

龍虎切我覺勁過丹比利

老鼠蛇

keeper位

痿狗可以扮下丹比利既 但純計穩定同控制中場個能力應該得5成
大力神就真係一個都冇

最應該抄李城或者般尼

除左wilchair，成堆中場中都係垃圾黎，
出夠22個一樣係左交右交左

中堅邊三個正選
睇d 小報吹到gomez有機？

太子 阿里會唔會踢踢下打交

Maguire Stones Gomez
今次friendly

你上面果堆當年全部係wonder kids
09歐青杯超班奪冠
當然最後全部都成為世界級
英撚去邊度搵呢種質素既新人呀

Southgate hints again that #eng will play a back-three in Russia, and name-checks "Gomez, Stones and Maguire" #eng

Southgate says Phil Jones, Ruben Loftus-Cheek and Fabian Delph remain "very much in our thinking" when fit. #eng

屎波寧係咪諗都唔會諗

Gomez

米高堅尼真係輸哂咁際...如果唔轉會去愛華頓
可能宜家入選有佢份

kicking屎到

Joe Gomez都有咁不如選埋TAA

世一lingard領軍

希望龍虎切有得去俄羅斯

傷了

根本應該選ben mee

原本應該係adler :( 但個時adler都係得幾cap

Joe Hart 上場派膠好難睇。呢兩年跌watt 跌得好快

Pickford 久唔久都派。不過反應一流 守慣降班下游球隊。成日俾人SM ,心理質素一流

Butland 先慘。第一場太公波就斷腳

英撚冇人打到大力臣同單比利個位

連加特>艾歷臣

曲克
早少少培育，唔駛用祧軒

好似話紐記啲人全力護級唔竹國家隊啵

吓，唔好講笑啦，拉蘭拿（如果有態）會好過佢

其實係安基
但佢自殺先變艾達
再傷埋先紐亞

註定紐亞要為龍門位帶嚟革命

佢都傷左好耐

連加特勁好多

傷完
今個星期定上個星期練返波
不過仲未出返

水晶宮球迷

唔明點解Joe Hart 可以跌watt得咁快

想當年佢被寄予厚望

11年開始勁啦

英撚可以睇下stoke 對everton場波

兩邊個龍鬥派膠

拉拿 雪到硬矖

Yes

睇緊水晶
Zaha benteke towsend 全部冇態
最勁係隻左閘

兩個中堅好勁

Sakho 上半場派膠輸單刀
不過好彩自己補救到
Tomkins 入咗一球 其餘時間都solid
前面三個唔知想點

上半場太陽
而家大雪

呢隊英撚欠缺好Scott Sinclair 呢類㺷員

史摩寧真係慘死 點睇都好過Mawson嗰班

Pope > 祖赫特

其實似西咸防守問題

西咸防守唔好得去邊 但有啲波真係直接關祖赫特事

butland打到無乜信心
pickford成日覺得佢騰騰震
pope有睇過下 個感覺似神經刀

hart。。。。有出過場？？

個個都屌Livermore
Dirty work唔洗搵人做咩
夠大隻又肯跑
其他球星大帝邊肯做哩啲
況且防中正選都一定係神軒

Lingard 除左入攝仲識咩？lingard 好肯跑好肯入禁區，但你叫佢攞定個波派，食得屎啦，拉拉拿無態極用個波都好過佢，連加特呢d正宗綠葉球員，有大佬派波比佢左攝右攝，衝門幾下可以好好表現，叫佢自己係中場孭飛？食硬屎

Dirty 佢就有 ，邊有 work，無腦鳩跑有撚用，
計工兵Dier , drinkwater 都係排係佢前面啦。
如果今年個game plan 係打counter 唔控球，真係無理由唔用 drinkwater

英撚冇10號球員
學利打433啦, 前面福/lingard, 簡尼, 250
中場咪撚踢10號, 太子, 迪亞, 神軒/Dele Ali, 有人派到下波同放到長傳就算
無謂放D冇咁好技術既人踢10號位

btw 太子踢英撚好似係踢deep-lying

禾托柒呢？
轉咗去拖肥表現ok喎

成班蝦兵蟹將

係啦，仲有Jack Cork。

飲水真係100%搏腳料黎
唔洗吹到咁大

玩3中堅既話搵dier單防中塞位就夠

Drinkwater今季喺車仔都踢得唔多
如果出雙防中，正選9成9 Dier+神軒
利佛魔都係替補啫

熱猁中前場: 迪亞 神軒 張伯 alli 拉蘭拿 傾
鏝後防: 石頭 獲加
其他是撚但

咁佢一定唔係一線架啦，但點都好過Livermore lor.....

pig福解圍成日踢比人

巴打同佢好大仇口

最吹大係dier

都唔明點解走去打3後衛...
名單入面D中堅打既球會多數都係打4後衛
有錯請指

Dier 做 艾達替工麻麻
石頭對利爆炸 其剩時間曼城控球率成六七成
其實可以試下搬泥對中堅

因為要甲硬比dier打正選
好似肥普咁
有雲耶馬防中無位出就整個3後防比佢打正選

修夫基 應該純粹想抄上年熱刺3中堅啫
但都on99
冇艾達維列特 同 維頓漢依類偏向全能踢法既中堅 點打高位3中堅
仲未計 丹比利同 大力神個位

打361
兩閘係咁屌算啦
呢堆中場屎波都算，最多保守d
最慘係佢地以為自己好扭得，好有視野
一甩就輸反擊

朗隊呢

2018啦ching

得韋太子好少少 其他偏工兵

kane好番就會out黑碧架啦

神軒 迪亞 勁

南閘唔好學人打熱狗果套垃圾打法。

sorry,佢學硬

最後學識d 衰野，同埋儲印花式換人

lin攞定個波，一個過幾個入波啦，仲使唔使派牌呀

點比呀 同英撚d幼幼

無哈利

瘋狂分邊 側擊全場算啦

傷左點踢

我已經分唔到你曲定直

Lin一個過幾個？佢除左對弱隊有一球半球呢d世界波，平時有幾可做到。

佢直

有哈利麥佳亞夠做

艾歷迪亞或移中 三獅試352世盃新陣

【體育】英格蘭即將友賽荷蘭及意大利，預料領隊修夫基將試踢3-5-2陣式，其中一名中堅為熱刺的艾歷迪亞，一旦成功，這將成世界盃的戰陣藍本。

由於未有召用加利卡希爾，加上哈利卡尼受傷，熱刺多功能中場艾歷迪亞（Eric Dier）或有望第2次戴上英軍隊長臂章。英國《每日電訊報》報道，領隊修夫基或會任命艾歷迪亞擔任中堅位置，夥拍史東斯及哈利馬古尼，組成3後衛陣式，為中場線騰出更多創造空間。

報道指，英軍於世界盃決賽周的G組對手為突尼西亞、巴拿馬及比利時，預料前兩者會採取穩守戰術，故修夫基決心藉友賽嘗試新陣式，且找出具創造力的中場組合，據悉佐敦軒達臣是穩膽，潛在拍檔人選包括韋舒亞、拉爾拉拿、阿歷士張伯倫或路易斯曲克。

英格蘭將於周五及下周三先後友賽作客荷蘭，以及主場迎戰意大利，後兩者都是緣盡決賽周的頂級名牌。

圖片來源 : ©AFP

佐敦軒達臣是穩膽

搵個純胎打中堅

仲搵Dier打中堅
今年都柒唔少啦

正選硬

英格蘭第一中堅第一防中都係佢

踢防中都還好啦，踢中堅真係屎黎
就算防中都好難上到一線
成日扮派路放長波，無下準，派膠就有佢份
英撚真係上唔到大枱

唔勁點會熱狗同英格蘭都場埋正選

正選係因為佢踢到多位,肥普臨場變果下佢都踢到
但佢真係吹大左,比親D波都唔得,面對面都交失

屌那星仲有祖赫特

之前唔係話會入利華果個左翼BAILLY咩, 同KANE組成最勁組合架, 冇影

?

有d 有料既都可以代表貓仔 但簡其他國家 先係問題

不能同意更多，佢真係得防守叫好d，始終技術同意識唔好，用個波真係唔掂。你同Fernandinho matic 比都爭成皮，人地守得好時，進攻都有長處，更加唔好講Kante。

Dier 就算所謂防守好都只係靠身型同力殺第一點，無乜路數，一落中堅，要自己做曬決定就現型。

Dklm ,做左英粉成廿鳩幾年，睇住d英格蘭球員一代蠢過一代真係好撚躁，都唔知英格蘭d青訓呢廿年發生咩事。

尤其是呢十年，上到位嘅球員主要都係跑狗/力量型，係大球會孭住條中場線，控制節奏嘅全部係外國球員(我唔理你係deep laying 定傳統十號位)，就算ali都係靠埋門打效率。早幾年我見到wilshere同Barkley 都覺得可以有翻個係中場用到波嘅人，點知一個就係咁傷，另一個就唔自愛，未上到一線就扮大牌。你數翻而家嘅英人，可以係人地禁區附近攞定個波用嘅可能得翻lallana 一個，但lallana 嘅缺點亦都太明顯，佢無速度同力量。

仲有，好多人吹奏shelvey好，又硬淨又傳得，應該要踢大會甚至國家隊。我唔否認shelvey傳波無論長短棍都好好，純計一腳傳波佢可能甚至係現役英人中最好果個，又快又準，謝拉特退埋休之後，都真係無咩邊個比到d又快又準嘅三四十碼地波。(我知一定又有人話地波有幾難比 ，十零廿碼就易，但踢開大波都知，係草地要放個夠速度同準嘅長地波，真係大師功架黎)。shelvey比波咁好，但點解利都寧願要個成日比人笑鳩唔識攻嘅軒神都唔要佢？因為shelvey有幾個好明顯嘅缺點令佢上唔到一線，

第一，佢係一個剩係識踢一腳波嘅球員，如果你有足球時間比佢睇定(死球或者open play)，佢真係傳到致命波，不過如果shelvey一 under pressure,比人逼緊少少，佢就連個波都控制唔到......但而家強隊間嘅比賽，有幾可比你攤凍黎做，每次傳接其實都只係三秒內發生嘅時程，你決定慢少少，控波甩少少，對手已經即刻逼到。

第二，佢係一座無咩移動力嘅城堡，我唔係剩係講速度，係速率，你睇過Shelvey 踢波，都會見佢好少主動移動，攻佢現位慢，守又唔遮線，人已經慢又成日落鏟。

Shelvey 呢d球員，真係得一技之長，就係咁多，永遠最多只可以係細會球員，或者大會後備，係特定場合會出。(又題外話，好多人知藍球有functional player,其實足球都有，不過足球無得無限換人所以你先無咁覺，有好多球員係一個setting人面可以係世界級屈機，係另一個setting 入面就廢過pat屎，e.g. 費籣尼, A Carroll , Duncan Ferguson 。)所以所有一線足球員一定係喺各方面都有中上以上水準，你估當年咸爺剩係靠傳中同死球就有曼聯正選咩，咸爺除雖然無速度爆人，但咸爺控傳射其實都係有一定水平，仲有當年咸爺係球場上面出名跑動超多架，佢知自己無速度，所以佢要比平常球員多好多嘅跑動去制造空間比自己。

屌，愈呻愈多，所以而家我見到d英國傳媒一見d年青人有過一兩場好波就瘋狂吹奏就覺得好鳩，盞害左d球員。好似rashford咁，佢係幾唔錯，好有potential上一線，速度超快，技術唔錯，右腳射波直情好好添，但佢都有好多缺點，例如打法單調，剩係識左邊推去大位用右腳射或者傳，接近零逆足，同埋佢同隊配合比較差，好多時剩係識自己走前，唔識幫隊友拉位。如果佢呢幾年唔好好改善呢幾方面，到佢比人了解曬佢嘅打法，就可以恭喜佢變另一個托柒了

英撚咁多年出唔到大力臣，迪布尼依d 類型既球員

Will Hughes ward-prowse

條友位置感同防守專注度唔撚係路

擺防中大大份塞位交下波反而又幾好

因為要比佢踢正選先改3中堅
wanyama缺陣就比佢打番防中 4後防

bailly唔得啦 英國要求係英國讀書先可代表

比個隊長DIER 真係好癲

呢年反而完全停左進步

英格蘭仲可以走到幾遠

邀請左未回覆 應該就唔會去牙買加

睇到張圖 黑碧26射0命中

等27歲踢德國

佢下年都黎車路士啦

shelvey好似huddlestone

痴線出脆皮rose

Lin 福 sterling
呢條攻擊線

條防線鳩黎

巴打 你覺得健康既韋舒亞 係今屆歐國盃應唔應該選佢 同 做正選

脆皮 walker係咩玩法